一人一個聽過最奇怪嘅辭職理由

試過有同事話佢家姐離婚，佢要返去安慰同埋照顧佢家姐，跟住就遞左信

腳痛

唔係甜股

公司唔比同事痾屎超過10分鐘

垃圾公司

你點知係咪 你又唔係佢

留名學野

抆屎廁紙要dum落垃圾桶

好撚臭

Push

話屋企冇閂電掣 然後就遞信

最多咪請一日假使唔使辭職

以前做pt公司個廁所得1格仲要喺office入面
個同事話屙得唔舒服一個禮拜走咗

中左六合彩諗住番公司派錢益同事
腦細自卑唔鐘意
被辭職

公司張枱矮左1cm 坐得唔舒服 第日就遞信

突然唔返工，打比佢問，話比人網上欺凌唔想返工
過左一排，有差佬打黎公司問條友係咪喺度做過野，話佢報左做警犬

咁有冇合理啲既辭職理由？
打算辭職 可能就直講唔想做，想搵過第二份

未過試用期 話屋企人病左 要請三個月假 如果唔批就唯有即刻唔做

到而家都唔知真定假

好識玩

可能佢家姐離完婚 short撚咗 有幾奇？

無嘢做好悶